1咩m吖，香港人應該寫1p

一皮=1pei，簡寫1p

1nlm

你收p啦

你今日收咗未？